\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 13\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Referenz auf digitales Objekt hinzufügen \\
	\textbf{Ziel} & Der Client möchte eine Referenz auf ein digitales Objekt zu
	einem \INFPAK hinzufügen\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das \INFPAK existiert bereits auf dem Server. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Zu dem \INFPAK wird eine Referenz auf das
	digitale Objekt hinzugefügt.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client, Mediator \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Prüfen, ob das \INFPAK auf dem Server existiert. 
							  \item Prüfen, ob das digitale Objekt bereits im \STORDIR des Servers
							  liegt, wenn es eine Referenz auf eine lokale Datei ist.
							  \item Falls das die Datei noch \NOT auf dem Server liegt, wird sie im 
							  \STORDIR gespeichert und die Metadaten werden vom Mediator angefordert.
							  \item Die Metadaten werden in der Datenbank gespeichert. 
							  \item Eine Referenz zu der Datei wird zum \INFPAK hinzugefügt.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}